屌你咩 真係唔使再較鬧鐘 日日6點都醒一次

我想一教瞓到鬧鐘響姐

我鬧鐘就係六點

巴打返咩咁早

Sorry 囉... 等等先... 我較6:30㗎喎...

same here😞

大家都要好早起身

咁樣精神真係會好差

有無考慮下教05:59鬧鐘
咁你就可以一覺瞓到鬧鐘響

你好醒

同樣鬧鐘都係較6點，
利申 90後點心大師

喂 好耐無見

有睇一頁你開嗰個post 1

今日dayoff, 都醒左，有麥計？😂

係無 嗰生理時鐘慣咗嗰個時間起身 就係嗰個時間起身 想瞓耐啲都唔得

呢樣真，琴晚仲成點先訓

我都係 1點9先瞓

巴打唔洗返工咩？
唔洗訓架

要呀 依家起身返工

美人早晨